有冇人覺得另一半有好多野呃住自己

成日收到msg就收收埋埋
去邊都拎住電話

老實講我已經發現過唔止一次， 好多女成日搵佢

到頂唔順嘅時候只可以失左控咁喊
我覺得自己好可笑成個小丑咁

去邊都拎住電話

好驚我同部電話共處一室

Push 求開解

有野唔俾你睇咪咁囉
如果光明正大佢點會收收埋埋
得閒𣈴下啲msg講乜 有可疑咪問下邊個黎

同樓豬面對住同一個問題
見到好多異性msg
睇落無講d 咩過界野
但個心都唔好受

尋日幾個問題一齊爆
頂唔住當街走左
依家唔知點

已經拍到連同性朋友都冇埋
雖則我都知on9
都係為左佢心安理得

話唔俾我睇係驚我睇家亂諗野

Same

連沖涼都拎埋部電話入廁所

我條女都係咁，出襯街佢都係成日揸住部電話，一有msg就收收埋埋，特登同我保持小小距離㩒電話。到坐低一起食嘢，佢部電話擺喺檯度，一有msg就即刻反轉部電話。

佢都係咁....
平時有what's app都唔比我睇

到底咩玩法

岩先又一次 我只係起身問下睇緊咩丫 即刻log機 咩事 我好攰啦 問過啦已經 之前都發生過一次

驚我亂諗野

過界？ 我睇完覺得hurt同原來自己做既野都係白費咁囉

屌你老母 冇撚野下話

我反而冇嘢驚俾佢睇 佢都係特登坐開啲覆/睇，又或者即lock機

E個唔岩你

都係不外乎。。。
男嘅flirt女
女嘅做ig雞

自己屈係心到唔岀聲好似比較好，平時開籠雀咁而家我寧願收聲收係心到。
一見到佢又有msg就好心酸，直頭啲眼淚係眼到打圈 利申：搭緊巴士好想喊但怕柒

之前比我發現佢有野瞞我
之後就覺得佢成日有野呃住我
我都知女人好撚煩

冇 經常挨住佢睇佢玩電話

下次直接啲問係咪有野唔俾我知
如果話唔係既咪叫佢開黎睇
話係既咪話睇下 用講笑既語氣

我夠係 只係一有女仔msg佢就0.999999秒快速向上撥走

疑心重啦你屌其實我都係
不過我本身冇安全感哈哈

另一半呃我話佢係存在

正一ON9仔
咁你仲難放下佢
因為你放唔低唔係你女朋友
而係付出左咁多到最後都無回報既自己

我明

我ex之前都係咁 半年後佢同我講有第二個 仲已經呃左我成年

same

屌 佢係我結婚對象黎架

佢ex會keep住搵佢
但冇膽問佢

幾歲

關事咩？佢屋企人都認定左我既

帽事既 趁後生搵過個

佢又係部電話跟身

我識啲熟到人地阿媽煲埋湯拎比佢飲
最後咪又係分手

屌你 打沉我囉

唉屌我明
一開始就收收埋埋都可以怪自己on9
一開始好地地 後尾乜都唔淮睇叫我如何招架

Ex開始對我好好，手機wallpaper，icon全部有我個樣喺到，仲要成日po相，但到後尾，都唔奢求佢po我上ig,fb

佢換新手機，wallpaper,icon都無晒我蹤影，改埋pw唔比我知（本身喺紀念日）
Msg唔比睇，仲要mute埋，試過有次狂響，佢又行開咗，睇下咩人搵得佢咁急，一打開 全部flirt

個次真喺嬲又傷到我仆街 我話接受唔到 佢話 接受唔到咪分手囉..

屌那星佢最近搵返我 但又藍剔我 仆街啦你

驚到仆街
最近佢身邊好似多左d不知名既人

點解因為咁而驚